情侶同患解離症 11個人格

人格分裂

屌你老母大寶哥

點樣扑野？
好撚痴線

衰十一